精神出軌

其實點樣為之精神出軌？
有冇人答到我

睇咸片

心靈上做了情侶才會做的事。

個心去左第二個到

例如？

例如認定對方為男女朋友

成日諗住第二條女
幻想同佢一齊

More